王毅稱個別國家肆無忌憚監控 拉夫羅夫指美國挑撥離間

外長王毅在莫斯科與俄羅斯外長拉夫羅夫會談。

《新華社》報道，王毅強調，網絡與信息安全是中俄以及國際合作的重要領域。當前個別國家憑藉自身科技實力，肆無忌憚監控他國，竊取別國信息。中方日前提出「全球數據安全倡議」，目的就是響應各方在數據安全領域的普遍關切和主要疑慮，同各方共同推進數字安全國際規則的制定。

拉夫羅夫表示，當前美國採取破壞性行動，在亞太地區推行充滿冷戰思維的「印太戰略」，在地區國家間挑撥離間，造成分裂甚至對抗。他又表示，俄方積極評價中方提出的「全球數據安全倡議」。

同美國軍人播毒同一套路

中俄又黎

俄仔得把口, 發下口痕增加自己身價, 拎多啲著數之麻( 例如白俄上面佢想歐美退),因為兩邊都想拉攏佢
你估佢會為中國出咩重招咩
反而俄仔得閒仲會撚下強國, 你睇佢賣軍火比印度, 又得閒微博笑鳩中國割地比佢
所以俄仔, 得閒又同美國行近啲, 得閒又行遠啲,

俄佬真係彈出彈入 隨時反轉豬肚撚返支那

留名睇俄佬賣支那

俄佬邊會咁蠢